1000蚊港紙去韓國夠唔夠

唔計機票住宿
1000蚊係釜山玩5日夠唔夠

諗住點玩？

夠，上次我$500 都夠
睇你點洗

餐餐食杯麵？

應該純碎用係食野
唔會買野

普通食下餐廳唔會話食太高級野

1000hkd豪遊都得啦

香港1000 蚊都夠洗5日la
食cheap 野實夠

500點洗

將1000蚊港紙換做韓幣襟洗好多
多成十幾萬

有突

我都想知囉！

各位巴絲有無地方好推介